號碼 號碼 係要速龍號碼

port 親佢記得要講低名稱和號碼

屌

正

遠清唱歌又幾好聽

屌你老母

呢首係郭富城既弱？

等足一day 冇人pot
等多幾等 終於拉左

食屎啦比卡超

下次下次？

追？

純文字討論但啲字有聲